點樣可以做超蓮義工團

好想親身望佢對腳

加入共產黨先喇，屌！